武漢10秒炸平19幢樓 將建707米全市最高樓

湖北武漢計劃興建一座高達707米的全市第一高樓，昨晚在相關區域進行了一次全國最大建築群爆破，當局在現場共設置逾12萬個鑽炮口，使用5噸炸藥，在隆隆爆破聲中，19幢樓順序倒下，整個過程僅用了約10秒。

該次爆破的19幢樓房分別高7至12層，總建築面積約15萬平方米，位處解放大道頭道街至二七路段的繁華鬧市，四周還有多個住宅小區、學校、行人天橋，地下亦埋有高壓電纜、自來水及天然氣管道。

這次已是該區域第三次爆破拆除，截至目前已爆破拆除32幢樓。爆破完成後，該區未來將興建一座707米的高樓、一條過江隧道、一個地下中心城市，規劃面積288公頃，未來很可能成為漢口新中心。

其實呢個係老衲練成葵花寶典嘅場面

創造就業

會唔會仲有人？

其實咁樣一次過炸D 污染唔會好犀利既咩?

>地下中心城市
1999

發展

咩係污染？

佢地點會理
當玩simcity
話起就起
話拆就拆
毒霧污染人民受

咁嘥炸藥
支那樓推兩推都自己冧啦

707

中國既炸藥竟然會爆炸

用國產家電炸架